[痴撚左] 黃毓民：韓國瑜訪港，民進黨上下酸言酸語。

至於民進黨上下則酸言酸語，沒有一句好話。台灣的地方政府首長如台北市長柯文哲、前高雄市長陳菊、前台南市長賴清德都到過大陸進行官式訪問，但行前並沒有被警告不要碰觸紅線。

————————————
人地民進黨有無入中聯辦呀毓民老哥？！

你老未黃毓民投撚左共呀？

草包子